下 次 遊 行 記 得 帶 區 旗

先唔好理抽氣扇嗰五粒星咩中共旗
今次嘅目標係政府撤回修例
唔係破壞社會
遊行抗爭係一個途徑
區旗上面嗰洋紫荊係代表我哋屋企
最重要係區旗可以吸引到一啲廢老嘅注意
等佢哋認為大家係忠於香港 為香港好
得輿論者勝
此外 當黑警打壓嘅時候 區旗係代表佢哋背叛香港
既代表我哋又合法 唔會有位畀廢老入

push

push🇭🇰

Push

大家都未醒？

唔好唔記得區旗係中共畀的
雖然洋紫荊係英女皇點的

我未必認同你觀點，但我亦唔反對，兄弟爬山，各自努力！

不譴責，不割蓆，不篤灰！